靚仔識女仔真係易啲?

有個fd 當年係學生會會長嚟 佢嗰陣聯校識女仔真係好鬼易 唔夠一兩句就撩到人傾

除此之外 有一次 佢去交收 識咗個女仔賣家 之後就可以成個月都同佢whatsapp

佢係混血兒 有啲似Tom Hiddleston 身高180cm左右

利申: 我係158cm毒L

廢撚話

有啲似hiddles

造乜啊? 你連158都唔到?

係 嗰種氣質

屌閪都易啲

讀得書多氣質
手指靚唔靚

聲好無聽

我個fd狗試過約個女仔其中一日食飯 但到嗰日先至臨時甩底 俾我話佢player

158 睇黎你依世都應該單身

瘦長 似女人手 不過有啲乾

ok㗎

好想做他隻狗

180就唔會?

小妹聽字都濕濕了

180都會 但係機會細好多囉 好老實咁講 唔係話想中傷你 不過事實係咁

我把聲都好聽㗎 係無佢咁高啫

聽人講啲韓星打斷腳嚟增高 我心郁郁想試下

我都158

中一啫 有排你高

靚女都有大把狗公埋身啦

人生除咗愛情仲有好多嘢值得你放心機落去

例如?

扑野

你幻想下你係女
你點揀？

簡毒撚

無女點扑?

諗吓點增高2cm

拮高行有冇得諗...

吹水都有個限度啊

不過唔係你身上發生

利申 153 點睇

唔係,d女仔鍾意d柒頭,愈樣衰愈好

我個fd都係

係易啲識女仔，但做男朋友就不了
好無安全感

師兄 係您啊

咁靚女識男仔係咪易d呀？咁都要問

你識我?

行出街都有女主動聊你講野
你話呢

靚仔=屈
靚仔 高= 屈屈
靚仔 高 混血=屈屈屈
靚仔 高 混血 會長=屈屈屈屈

無圖你話似richard billyham都得啦

仲唔快d去試? 試埋坐輪椅仲正呀

有圖又話我借刀

咁咪仲矮?

樓主講真158 ？

yes...

似Tom Hiddleston咁癲

咁又慘啲嘅 靚仔識女仔真係會易啲但係女仔真係敢同靚仔發展 之前有個幾靚仔嘅flirt我 街都出過幾次 但係真係唔敢同佢發展 硬係覺得佢好player咁 最後不了了之

鬼佬 = 屈X100

158 下世要投個好胎

莫講話係咪單身
連搵個會理自己嘅女仔都成問題

唔靚仔連傾偈既機會都冇

158 d女都見你唔到

真

一個高大威猛+口花花就贏曬
我就什麼也不是

連登仔最易，日日食唔同女

樓主應該係158絲打 pmed

好啊 要唔要我幫你含?

利申: 17歲絲打 打開排球 個patpat有啲肉地

pmed

之前有叫過個靚仔幫我問個女仔拎ig，一句就拎到
聽佢講個女仔仲要怕怕醜醜咁比佢
依家諗番如果係毒撚應該一早連登見咗

我明
利申 157.8

有錢 唔洗溝可以屌
冇錢 可以都0 仔

搵140女仔囉